講個笑話比你聽，包你笑到收唔到聲

朱經緯

罪有應得
笑嚟做乜

係幾押韻嘅ching

唔似你發神經